銅鑼灣sogo匠工房秀吉係藍店

今日親耳聽住 佢地用家鄉話話班示威者爆眼抵死 警察應該開槍打死佢地 幫唔幫襯自己考慮 之前已經有巴打開過po講呢間垃圾d員工 利申：同佢地一樣鄉下

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔好再幫襯銅鑼灣Sogo間匠工房秀吉喇!!!!

呢位巴打講過 但無人信 我地都無必要無啦啦屈人

推

大家罷食吉野家 匠工房秀吉 罷食呢d藍店

屌你老母惡毒藍絲

樓主係藍絲 屈黃店 fced

如果你地覺得係黃店 自己經過聽下咪知

有無人有藍黃食肆條link可以幫手加入去

已經提交